點解我部電話禁極刀冇反應?

用緊電腦開post 求助

有冇人幫下我

刀你老母

留明睇新會員

...

仲以為真心

ching 你真心啲喎

召喚
電話!
禁極刀!

唔好玩啦 我電話真係冇反應

屌copy錯

電話禁極刀定激光劍勁?

唔知啊你覺得呢

做咩負評我 我真係問問題架
都冇人答我問題

又嚟

又黎